唔知點解呢幾日嘅美國大選選情令我諗翻起一套戲

果套戲就係叫≪越獄風雲≫

btw希望侵侵大勝